%packages, Befehlsdefinitionen, Title-Foo, etc
\input{tex_support/magie/header}

% den Titel hierin eintragen
\input{tex_support/titel} 

% Und los gehts
\begin{document}
% inhaltslose erste Seiten wie bspw. Titelseite, Antiplagiatsding, etc. 
% Achtung gesonderte Seitennumerierung!
\input{tex_support/magie/precontent}

% Text / Inhalt /etc ab hier.

\input{tex_support/inhalt}

\newpage

%\input{tex_support/kapitelEins}

%\newpage

%\input{tex_support/kapitelZwei}

%\newpage

% ... 

%\input{tex_support/fazit}

\newpage

\input{tex_support/bibliography}

\end{document}
